3G 》4G》5G 我地要幾耐先適應 ？

想當年成日都話要視像通話，所以當時D分鐘數印象係包 video call
而當年已覺得依類機好型，個鏡頭可以自由轉做前置或後置鏡

進入4G年代，就好似無乜特出手機
但我地就習慣左 video call 時代，電訊商好似再無 video call 包埋
乜都係 Facetime / 其他視像通訊

到底進入 5G 時代嘅時候，我地嘅習慣又點樣慢慢起左變化 ？

視像通訊係咪多數都係情侶/遠房親戚溝通用？

當時係同情人玩過

但而家FaceTime 變左同本地家人